曾勝賢有冇試過同曾恩怡玩龍舟掛鼓？

衲dee有人召喚你喎

老納-麻煩入一入

龍舟掛鼓 同 霸王舉鼎 其實係點?
我成日怕搞亂2者

悶，係都老樹盤根

屌，識玩梗係玩乞衣煲飯啦

老衲慈悲為懷放過賢仔啦

寧得罪老習，莫得罪老衲

🥳

無架啦老衲份人好小器，你預佢追擊到佢死果日

唔好再玩我